【周庭アグネス】變身Uncle Roger！

【周庭アグネス】變身Uncle Roger！

恭喜周庭和黃之峰

恭喜周庭和黃之鋒

周庭變身Uncle Roger！

好撚低質
係呀
我話緊你呀5毛樓主

恭喜周庭

得喇得喇PR

拎條Oct 31, 2020 video黎講今日 uncle roger做o既野

周庭可以幫助香港民主嗎

明白了

感謝明白
不要成為港豬

你有BNO嗎？ 不論如何，請想辦法離開香港

我不是5毛

恭喜周庭和黃之鋒
不敢支持香港獨立

//強烈要求你立即說服台灣總統對中國發動戰爭，奪取整個華南地區以提供香港獨立條件保護香港免受共產黨入侵。//
那麼荒謬
嚴以待人，寬以律己。
你做得出上述要求你才有資格批判溫和民主派。

就算我作出這種比喻也不敢支持因為我身在香港有國安法無謂被人以言入罪，但我只能用這種荒謬的比喻突顯你荒謬的思想

香港獨立 唯一出路